恐怖滑梯奪命！親子14人飛出 釀2死12傷

四川天府新區太平鎮親子樂園「孩子的院子」，昨日下午5時許發生奪命事故。14名成人及兒童在玩「超級滑梯」時，衝出防護設施，其中2名成人送院搶救後不治，餘下12人則仍在醫院接受治療。當地電視台隨後踢爆，事發時，樂園為違規營業。

絕頂升天

笑撚死

好在係支那姐
幾驚係慘劇

支那真係好能蠢

孩子的院子個名怪怪地

它只是個院子阿

親切的金子

.jpg